特賣會遇薄紗短裙妹 羞見裙底露出「黑色毛毛」

仁到

震蛋黎

網友們看到貼文後紛紛留言「阿嬤說拉妖怪的尾巴，牠會現出原形」、「用力拉一下，大喊:妖怪哪裡跑」、「別慌，趕緊跟我報告位置，然後你速速逃離」、「趕快跟她說，小姐妳的狐狸尾巴露出來了」、「你騙我，妲己明明是九條尾巴！」、「通知動保單位，野生動物出沒」。

賴屎

試下抆落黎

靚女唔痾屎
可以長時間塞住

露出狐狸尾巴

要出名真係好多方法

掛係入面姐
咁又可以搏到你班咸濕仔注意